一人一個分手先會明白嘅嘢

以前拍拖唔鍾意影相覺得好尷尬
分手之後先知道拍拖影相唔係為咗現在，唔係為咗大家睇返
其實係為咗當你失去一個人掛住佢好徬徨想諗返同佢嘅回憶嘅時候，至少有一樣野可以緬懷下
我好後侮

仲有就係以前完全唔明白點解啲人會迷信
尤其是塔羅牌水晶
但係佢都分手嗰刻竟然會走去想問，
個人好迷失唔係真係信塔羅牌，
只係有樣嘢想寄托想聽個好消息

我真係好後悔，如果冇嗰日一個錯誤嘅決定我就未必咁快失去你
亦都冇諗到分開我哋嘅唔係大學，唔係啲乜嘢，反而係雙方嘅無奈同為咗大家好

而家先知，已經太遲

咪撚on9 啦師兄
過幾日識個條女 你就覺得你依刻好撚on9

咁啫係因咩事而分開？btw睇完我同另一半都好少影相...

就算一齊得唔耐
有投入過 分手個下都係痛到仆街

幾個鐘前分手....喊到仆街

又一pair分手 抵撚柒死

知道左心情原來真係可以影響到胃口

有幾日佢忙緊興趣嘅時候冷落左，我搵返一個之前曖昧過嘅女仔傾偈，對佢完全冇意思，但係坦白講做錯咗就係做錯咗亦都好難話俾佢聽自己嗰陣點諗，所以其實我係抵死

加油，痛苦只係短暫，愛佢可以愛好耐，即使分開咗，但係唔一定要一直痛苦

影響埋睡眠添

你又衰啲喎 搵fd傾做下野唔得架咩 係都要搵曖昧過嘅女仔

嗰陣時因為懶所以佢好少過嚟搵我，然後又突然間因為興趣唔見幾日，甚至凌晨先返屋企，個刻嘅我唔識得理解佢，以為佢做返一啲大家都做過嘅事，夜晚鑽牛角尖就搵返佢，仲要都傾咗一啲幾過分嘅事，所以其實得到呢個結局完全係我應得，即是之後做咗幾多補救嘅嘢信任冇咗就真係冇咗

丁都無打，覺得條丁無心機

要搵到第二個先好講分手

會唔會其實係陽萎

當然佢都可以有交帶啲令你安心，不過你係錯架嗱，你都識講傾過份野，同下一個多啲溝通吧

我又覺得係咁拍拖會好攰，反而中間放鬆吓比自己停頓下吸收下經驗，順便進步下會好啲

溝通真係好重要

果時真係有咁諗過

毒撚一個更開心

喊到個人好痛 頭痛眼痛鼻痛
點解 明明琴日見面仲好地地...
今日突然分開
今日見面個陣 佢陣味係咁飄過黎
諗起以後聞唔到我就爆喊
好痛....

唔好傻啦 仲緬懷啲咩呀
人哋都唔要你啦 開開心心同緊第二個happy 自己再睇返啲所謂回憶只會更顯憨鳩 倒不如一次過del晒去 發掘下新一段關係好過

明白咗 價值觀唔同咗其實只係一個借口

作為過來人話你知，影好多相都唔代表係好事，尤其當懷念嘅只有自己，我寧願一張相都唔睇

真係
兩日無好好休息過 我琴晚都只係訓咗一個鐘多啲
我今晚已經覺得好痛 訓唔到
我一餐正餐都未有過 咬一片麵包就已經一日
好攰好辛苦
我只係好需要佢

分開最開心係送走一個錯的人

影相果part好同意

真
睇番呢個post再笑柒自己

他日你遇上真命天子/女
你同ex影落嘅相就眼冤囉

傾完仲要比佢知咁搞笑？

知道心痛唔會比喻嚟
係真係會physically心痛

離離合合 睇化d啦

要惗自己感受先
唔好乜都付出去

講到搵工咁

你個個post都咁撚口臭
係咪受好大打擊

就算有人影相 分手後睇返
move on左之後都係del
無影相可能可以move on得快d

我拍左兩個月都冇影過合照
btw樓主希望你快d move on

親人遺照要留 前度合照del走

利申： 唔捨得 仲未del

原來初戀係結唔到婚

以為會逆來順受 但最後會將自己尊嚴不斷降低 就係為左個小小希望你會繼續愛我

明白到原來我係咁愛你

佢把口講到幾鍾意你 佢就有幾唔鍾意你

樓主快啲move on啦
利申 尋日啱啱del曬啲相

Del相係第一步 舊嘅唔去 新嘅唔嚟

原來心痛真係會痛

淡淡交會過 各不留下印

因心淡而分手後 每日都食少好多野同訓得唔好 前日send左段千字文比佢 有祝福佢果啲 結果係連一句noted with thanks 都冇

一分手就會覺得首首歌啲歌詞都係講緊自己

拍到無埋自己麵包既愛情
係極大不幸
個個拍拖有得著 得我係數唔盡既損失
最蠢既女人就係母性太強既人

眼神可以出賣一個人
對方講到幾愛聽下就算 唔好對人太期望

唔愛就係唔愛
再多原因解釋都只係藉口

無人會陪你一世

小朋友諗法
淨係講『影相』個point已經想笑

如果你同你ex影得多相，你仲心up。你同下一個拍拖之後你就只會覺得d相阻住個地球轉。

次次分手最撚煩就係要delete合照。

分手後唔好帶住假希望生活
睇清現實 你就能活了

一個人仲愛唔愛你
睇眼神就已經睇得出

呢個真

明白左好多野第一樣點愛人

屌一撚樣 又係前日分手

就係唔好咁認真，器係最後只係自己受傷

愛一個人就係單單愛呢一個人
即使佢咁咸濕，又成日呃我，承諾過嘅嘢做唔到，自己講過咩都唔記得
我都係一樣咁愛佢
佢一出現，所有其他佢嘅衰嘢我都會選擇性失憶
會講到佢幾衰幾衰，但係個心唔會嬲佢
淨係當見到佢做嘢做到12點都未食飯，瞓覺淨係瞓得好少時間，先會嬲佢
唔可以我唔管住你就唔記得食飯唔記得瞓覺架，雖然我自己都照顧唔好自己但係都想關心佢
就係明白咗，我 好 愛 佢

其實講出黎嘅承諾都係氹住先

咁又真係抵死
對下條女專一D啦

愛不一定能在一起

自己忙咗成日，飯都未有時間食，攞起部電話，第一時間係問佢食咗飯未，見到成日一個message都冇，又諗會唔會又打機到朝早先訓，仲未起身。
我宜家搵佢會阻咗佢打機。明知佢冇心放時間係我身上，但永遠都嬲唔落。既然你唔主動，咁唯有我做，只要你肯理我就夠。
有時覺得自己似佢啊媽多過女朋友。

後尾先知，原來佢嘅生活可以冇咗我，但我嘅生活已經離唔開佢。
以為愛可以令到對方為你而改變但其實只係會令到自己失去咗自我。

唔鍾意你嘅人會離開你
鍾意你嘅人都會離開你

分手後無得做朋友

唔好妄想自己可以改變一個人
真正愛你 真正明白愛嘅人 會同你一齊搵一個大家都舒服嘅相處方法

體驗到咩叫唔開心到嘔

以為自己開po

呢個係8婆

無意思就唔會搵返人傾偈
分左手就誠實啲啦

明白對一個人好唔係要自己覺得好，係要對方覺得好

做人最緊要愛自己 好好愛自己先有能力去愛人

一直都係自以為是, 覺得拉住佢走嘅就一定係最好, 冇睇到佢真正想要啲咩